城門水塘有水浸白千層影未

落左咁多日雨

我驚太滿